盡快block晒啲打手唔該

( Show Blocked User - 洪大帥 )
打手死返高登啦屌你老母

仲有無打手要block 快手block多件

1

2

3

4

5

6

我仲想輕鬆十連添

唔係咁易嘅

咁拿林show晒啲要block嘅user啦

7

8

屌你老母